中國民眾不願接種國產疫苗 彭博：經濟前景面臨挑戰

彭博新聞報導，中國推廣疫苗接種7周以來，實際接種的程度卻意外不如預期，遠不如美國、歐洲國家施打疫苗的進度：中國每100人接種僅2劑多一點，歐盟為3劑，美國為10劑，以色列接近60劑；此一結果將對中國經濟前景構成重大挑戰。

彭博疫苗追蹤統計顯示，中國去年12月15日正式開始接種疫苗以來，迄今施打逾3120萬劑疫苗，對有14億人口的中國相當於每百人僅施打2劑，不如歐洲每百人約施打3劑、美國每百人施打10劑，更遠不及以色列每百人施打近60劑。

支那人都唔上當

覺得大部份人會信信

香港為0劑~

否則之前都唔會咁多支那人嚟香港打

早幾年先爆有假疫苗邊敢信你呀

但香港準備強制打又領先祖國

叫班公務員打先
我就 不了

推

金莎佢地都唔敢係大陸買啦

岩岩都有

堅？

派少少野就落答

冇留意添邊到有

肯打就派$10000

大把喺香港買完金莎寄返上去
同奶粉一樣
係香港人先咁鍾意上去買野話平
明明佢地自己人都唔夠膽買

重記得國民黨好想打

不停印銀紙就可以了

響應世衛呀，佢地話資源分配不均嘛，咁中國人咪唔打，留比黑人打
用心良苦